五眼聯盟之前出聲明叫香港如期選舉，點知泛民就話會留守多一年，算唔算明落五眼聯盟面？

而家搞到五眼聯盟樣衰衰，進退兩難咁

其實有第三條路行
政事台討論中

打手盡出

Burn Hill 解釋得好好

唔好失去五眼聯盟

最緊要有聲音叫佢盡快舉行選舉！
泛民可延任一兩個月，但選舉今年內必須進行！
所以兩邊都唔使爭論，叫政府盡快舉行選舉！